LF2真係一個熱潮

去到依家我都覺得仲好好玩
依家嘅細路唔識LF2
簡直係時代嘅遺憾

真係劣幣驅逐良幣
望返而家呢game真係笑而不語

幾大丫仲玩小朋友齊打架...
係都玩成年人齊曬冷啦....

《GTA5》

係電器舖4個逼一個鍵盤

LF2
LFO

時代就係不停咁向前架啦，咁都好攞嚟打飛機？以前啲人望返我地咪又係一樣諗法

由LF1開始玩起
已經有邪鬼 仲有個場淨係可以行左右冇得上下

同朋友執2支棍球棍
再用冰佬掉個波
一人一下對打個波
然後打唔到被冰住就會係咁笑

重記得細細個去FD屋企玩 我用冰佬佢用火佬
合體次次都比佢控制哂 我就得個睇字

I know that feel bro

當年小學仲識自己整圖整技整角色嚟玩

以前會玩埋瘋狂版

唔係話停留係以前
只不過係可以一班人一齊玩呢個回憶響宜家呢個階段冇咁容易創造，係依家打機方便左物質又豐富左，但係硬係以前嗰個樂趣大好多

我最鍾意玩john

而家主流團體game一係moba, 一係大逃殺, 全部都係競技game 完全玩唔落手

劣幣驅逐良幣又唔係, 無人受又點會又pubg又fortnite又apex, 而家係科技進步得太快, 玩家人數比廿年前多十幾倍, 創作越黎越注重速食cap水已唔洗落本下創意

剩係玩冰火佬放波屈死人

又前忍者開分身開得太多會hand機

以前用弓手特登殘血係咁吹笛屈人機

最憎忍者